如果梁凱晴做老婆 每日生活點過

我驚日日腳軟請sick leave

拉

以為入咗波台

不推文

拉 無時間係度玩膠

下次開波台 大把人答你

屌你老母 你同班黑警有咩分別

垃圾

AGGER

死開啦
而家大家出盡力抗爭 你諗埋d無聊野

妖on9
拉

拉

洗版三毛開始開工，各位睇路

屌你老母

幫佢做地區工作
0600～0900 開早站同打工仔say hi
0900~1000 關心區入面嘅公公婆婆
1000～1230 坐office接地區個案
1230～1300 同凱晴食lunch
1300~1530 繼續坐office接地區個案 做地區政策研究
1530～1730 去街市搵c9吹水 收集居民意見同時打好關係 建立地區樁腳
1730～2000 開晚站 同收工嘅打工仔say hi 收集居民意見
2000～2100 同凱晴bb共進晚膳
2100～2230 做定資料搜集俾凱晴bb準備去開區議會
2230 瞓覺儲足精神聽朝繼續早站

唔撚好笑
拉

又性騷擾

拉撚到咁都上熱門

點解大部分人都不推文但都上到熱門？

花式push

大事當前

我都唔明點解

屌你老母 好好笑？

連仔可否解釋

拉 不過依個po差緊啲嘢

咪撚再focus佢靚唔靚同波
比佢做好份工

叫連仔解釋啦

仲上到熱門

咁都熱門

全部拉都上熱門

勿推

拉到咁

Blacked

不過佢把聲唔係太好聽
比較粗魯

落區

答市民問題

開會

完

又翻翻去以前個個兒燈？

鬼鬼地 拉

點解仲上到

on9

怪怪地 平時十個拉就即時係熱門消失

講夠未？喱啲垃圾都可以推上熱門

On lun 9

拉 打手

咁嘅話會大義滅親 滅撚咗你個三毛

又係PR公司呀？
拉

?

幫手做文宣 分擔區議會事務
做到日日sl

我又諗起佢啦

收皮

俾粒膠你

真係屌你老母臭閪

拉 屌你老母

除左一日三餐 去廁所 係牀上過

99個回覆 15個推o既都無 點會上到熱門
咁多個拉又點解拉唔落去

Pull

得半個鐘lunch 咁陰公

block

G

大家唔好再覆，不回覆推文都推到上熱門

其實個掣係廢嘅？只係用嚟表示叫人唔好推

不嬲不推文只係其中一個因素，多人入去睇，多人等留喺度睇，都係其中兩個因素，就係因為多咗你班人入嚟睇，咁咪變相幫佢推到上熱門囉
• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間

拉 不推文

.

唔扑野？

差圖 拉

pull

我屌哂全連登開post捧梁凱晴J梁凱晴嘅post嘅垃圾兒登仔，可唔可以推返啲正常post? 講返啲正常話呀？出面手足搏緊火，和勇不分咁面對緊班狗同垃圾政權，你地日撚日喺度捧條啱啱當選嘅新人做乜撚柒嘢呀？打J打上腦？要打J就縮埋喺自己間閪房度望撚住個閪芒睇AV慢慢打撚到出哂血都無人會理你地班垃圾啦！我屌哂你老母

一打唔洗找

圖?

2229 仆野
2230 瞓覺儲足精神聽朝繼續早站

落區幫手啦

一定要係咁屌